不譴責、不篤灰、不割蓆

呢句野字字珠璣！
邊位巴打諗出黎
請受小弟一拜

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

現代三字經

係立場新聞嘅標題

要推 團結就是力量

譴責、篤灰、割蓆政府做齊

有無清可以改一改三字經

推